熒光棒一問

成日都見到d event好多人攞住d熒光棒
我想知邊到有得買？
申利 毒J一條

推推推

king blade

現時點應該有

King Blade X10 3代

淘寶, 代購 都有賣

岩岩c3hk 有檔有得買不過完左

c3買左支90蚊細既唔知有無伏

標準：KB
消耗：UO

amazon任揀...

我去個陣賣曬

現時點邊層會有？

新既應該ok 上一代lumiace 好喑

唔記得，好耐無去過

1樓, 或者去揾代購piza li

謝Ching